自慰對身體有害

究竟真定假

真

最佳解答: 自慰就是自戕(不管男女都一樣)！就是自掘墳墓！隨伴而來的種種狀況：心悸、驚懼、眩暈、冒冷汗、氣喘、虛弱、怕冷、掉髮、鬱抑、臉色不 佳..........〈對了！這些那些專家都已經說了：那只是一種罪惡感悔恨感....是心理因素不必恐慌！不會造成永久性傷害！.....〉但是；你 的身體真真實實的告訴你：它已經敗壞了！它在呼號！
透過射精的自慰（手淫還確切點）失去的恐怕不是蛋白質這麼簡單！自慰併發的症侯群都被合理的忽略與漠視了！並轉而求助於其他領域了，譬如：精神官能（焦慮、心悸、記憶力衰退.....），肝膽脾胃（胃納不佳、消瘦、面色如土、排便障礙.....
）、皮膚（脂漏性脫髮、雄性禿....）新陳代謝（小便白濁、頻尿）性功能障礙（早洩、見色流精、不孕.....）........而讓孱弱的生命因真正原因的被忽視飽受摧殘直至生命終了！現代人為了健康無所不用其極：養生、藥膳、素食、運動、SPA、深林浴、瑜珈..........但不知道自慰偷偷的在摧毀你的身體；任你如何調養也是枉然！真是莫大的諷刺！！手淫自慰會引起一連串的自慰症侯群：眩暈(當然會伴隨噁心)、齒痕舌、手腳冰冷(極端惡寒怕冷)夏天手腳肢端掌心烙燙；身體烘熱蒸熱汗濕、掉髮(最後的結果就是禿頭── 禿頭一定是亡陽；亡陽未必禿頭)、上熱下寒(格陽於上)、氣喘胸悶(吸不到空氣，呼多吸少，腎不納氣)、心肌梗塞、虛脫休克、耳鳴、少氣懶言(氣息微弱； 語音低微，聲音傳送不遠)、嗜睡、發育受阻轉骨失敗、寒痰湧盛(白色透明果凍狀)、胃食道胃酸逆流、鼻塞、心悸恐慌、怯懼懦弱、社交恐懼退縮、意志消沉、 憂鬱症、陽萎早洩、陽物冰冷內縮、情慾淡泊、長期不明原因的疲憊、視力模糊、遺精滑精、見色流精、小便白濁、頻尿；冬日小便清長、夜尿頻仍、抽筋連連、睡 時盜汗、醒時自汗、稍微活動或吃辣喝熱湯頭汗淋漓不止；狂汗如雨傾洩而下(炎熱的夏天更明顯)、頭臉蒸騰脂漏出油、腰痠腿軟足不任 地...........除了一些共同症狀之外；女人還會宮寒不孕、白帶淋漓、經痛欲死、經期經量混亂、下肢水腫、浮腫、尿失禁、性冷感、黑眼圈、青春 痘、油臉(皮脂分泌旺盛)、髮枯捲曲掉髮、臉色青黃、憂鬱症.....................等。而所有的醫生、學者、性學專家、書本...甚 至健康教育課本，竟告訴我們自慰無損健康！自慰不僅僅失去了精液、蛋白質或體液而是失去了人體內原生的自發性元氣！脈象與舌象全然改變，體內大虛；浮陽飛越，頭頂蒸熱因此頭髮脫落！頭髮脫落之後不再生長，漸進而不易發覺脈象亦如是，漸漸改變而無所覺！失去精液；基於精血同源因此中醫皆認為脫髮乃是腎水不足由 此大補元陰補益肝腎，以為精充血足頭髮就能回復，並且改善精虧腎虧而回春；然而所有出現的自慰症侯群卻非元陰敗亡，試想畏寒怕冷手腳冰冷睡時猷如屍冷，冷 氣下瑟縮寒顫又怎會是陰虛內熱？大補腎陰只是徒曾脾胃虛寒於冰天雪地，徒令龍雷之火無以歸元胡地亂竄以至水瀉陽萎！疾病因之叢生！誠摯地建議各位先進大大, 千萬別拿自己的身體健康開玩笑! 否則悔之晚矣!

自慰的害處非常非常多,百害而無一利!
一定要戒掉!!!
我知道,大部分的人都聽不進去,或者沒有決心,藉口一堆!
但說實在的,"事在人為",只有"要不要去做"的問題,而沒有"做不做得到"的問題!

你試下瘋狂吐口水
應該好快口乾
同你日日打丁差唔多
個身體一定好快比你射乾

射得乾
唔飲水就可能既 你射好多

好嚴重

生存都對身體有害

唔係自慰到影響日常生活就得

岩

正常一個月幾次ok，多就有害！

咩叫有害？